葵芳要人

屌你地老母 冇人嘅？ 又話塞黨鐵

仆街得我一個黑衫

有狗 換街坊look